老實講，男人髮型真是好重要

老實講，男人髮型真是好重要

Hello MOTO

我估樓主既意思大概係咁

呢種頭得毛澤東carry到

光頭算唔算髮型

算

第一個諗起林俊傑